2130 逢星期五 大君伐（直播）#花生台

2130 逢星期五 大君伐（直播）#花生台

大君伐(第3節) 20年07月03日

國安法只是習近平的願望清單，沒有諮詢算甚麼立法？| 大君伐(第3節) 20年07月03日
1,359 watching now

2,006 watching now 22:58

2,322 watching now 23:03